PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（137）一拳咲良小心啊

IZ＊ONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車
《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

[/quote]

第一屆連登PRODUCE48團體照____大賽正式開始

n

叫人睇路自己中咗

好野 裴巴又中👏🏻

成功帶埋nako黎留名

卡咗一下就變成咁
我想㗎

lm

睇路呀

邊個改架#1唔係1Zone呀 係11zone/1ione/1one

點解無咗12個婦人架？

係喎

揾唔返張圖

咁咪要成幅blur晒

上堂撚Lm

我揾返啦

次次見到你個名都好想食沙嗲牛肉米

上緊堂lm

我發我嗰班有個側面好似狗竹嘅女仔

有綠幕又可以改圖la

圖

點影啊喺我後面

早餐至愛

扮自拍啦

扮自拍唔小心影到佢

一陣上堂lm

CLS上上下堂自拍
仲有毒絲無啦啦自拍好有嫌疑

裴巴幾時有新自拍

放學lm

不如你回味下舊拍先

同班直接拎ig sc啦仲影

留名

Lm

毒絲開咗學一個星期都仲係自己一個
食飯自己
上堂自己坐

用貓貓打開話題

俞絲：冇coin啊

毒摺

扮snapchat緊影課室

我琴日冇返

毒絲邊有snapchat

IZ-ONE

又扮絲

大把女上堂自拍架啦

我真係絲

呢個唔錯

#1

又要召喚。。。

sorry眼大睇過龍

如果佢行呢個style會吸引到我

大把女上堂自拍

佢淨係溝女都吸引到我

反差 一落臺變番可愛

我唔係嗰啲

希望香蕉唔好玩死佢

睇過produce系列應該比較容易識睇睸頭眼額 ?Feel到有咩人容易成為朋友?

係咪硬幣就改到？
有1xx個點俾人
btw覺得個嘈字係精粹

希望香蕉生生性性唔好亂嚟

香蕉識玩
台上台下反差呢樣野好吸飯
exid都係咁

hani

MISA早晨

挑
咪上返水LO

留個名先

你收檔啦

禾真温暖我心

偽毒就走啦你

一返工忙到而家放飯先知佳恩po story
我要消息啊p社你老味

等下啦
唔等得點做pledis團嘅飯呀

允真同佳恩
虐得心痛

已經唔expect pledis會放消息

當年就係等等下變左做panda

日日都要留名

收皮啦你

我記得好似有車？

mk : 睇戲，睇日韓綜，睇日韓劇，聽jpopkpop外國pop, 行山，爬龍
文青：睇書，做手工，畫畫，影相

應該點都有樣中啦

講音樂通常都係泡菜
真係好少人追開JPOP

我反而係傾幾句就用有冇返pt黎吹2嘴之後就吹到
(會主動識人但唔識深交維持關係

識既fd好兩極
一係歐美pop, 一係就kpop

仲有一type文青到極緻：研究廣東話歌歌詞

研究歌詞

係囉
你係你間U附近搵間好野
同佢地話食過幾好喎
不如LUNCH去食呀
應該都OK架喎

讀中文系?

上連登認人

其實依家係咪冇人去唱K...?
我讀大學好鍾意去唱K LUNCH
又平又有野食又可以HEA下時間

做夢之時

等陣同你吟詩

我身邊有研究導演

你地個班係咪CLS

少啦而家唱K都貴
Neway唔係乜歌都有
要去Red mr唱
但red mr仲少

櫻花出道電子廣告

hktbingo下星期有櫻打機?

fornite

係咪就快有片睇？

同你夜蝶？

佢做緊咩

O . O . RENJI- - - - -
武林原來從很久以前就開始搓橘子了，那個時候還很小，現在已經搓得這麼大了

口移しのチョコレート

fila衫
係咪去韓國個日拍架

同你I'm sure

件衫咁似佳恩ig嗰件

一時答Minjoo
一時又答佳恩
dd

定係送左比佳恩

要哂佢

當年好似係睇口移しのチョコレート個MV 認識櫻花

我全部都要

屌個po好青春
搭唔到嘴

握手會？個櫻推都幾留意pd野喎
係咪得香港日飯先咁抗拒佢地上韓國節目

+1
冇大學生涯既人漂過

你讀咩系

就算個心唔想 但見到真人仲講咩

好啦我真係要走，大家再見

佢既心入面馬上鄙視咗你

咁又係

覺得唔會由自己提起囉真係唔想佢上韓國節目個d

打工仔圍爐啦喂

打工仔係到

中學雞係度

等食lunch

等返工

等收工

下下咁講嘢好攰喎

返3:30
所以朝早先有時間整片

人生巴有冇cut琴日個公演？

舊相？

未得閒睇 琴晚成晚研究blur嘈

有無諗過nako同奶粉講嘢嗰陣嘅感受

對__既愛已經超越左Nako

又要忙過

連望都唔洗望

都係為左nako

你係個80%?

睇公演淨係睇Nako

我睇返銅鑼灣RUMOR條片
一開始左手邊嘅嗰個已經好HEA

this?

外國人：what's wrong with hong kong people

應1係
一開始係地下嗰到好HEA

最肥嗰個

因為Nako而睇同淨睇佢好似有d分別

小妹留名

輪椅條友

嘩屌 最左比幾多枝美極都唔夠

做咩

佢都想過韓國

屌 有聲既

同erii組姊妹檔

佢twitter咁乾淨既
早排堆撐珠tweet呢

幾時出道

Me 上水
有咩片想up 一次過比lin 我

2個師兄

但係佢好似好落力咁

shermen邊到肥

去過贏國拍劇

都仲係細過misa

其實我覺得佢撐珠冇乜問題
珠都會有朋友既

都係果句

真係支持嘅做咩del
又唔係唔見得光

上面好似話最好改走慰安婦三個字

我都想知

岩岩上lecture識左個韓仔，有睇其他韓綜但係冇睇pd

lin

新會撚

照fnc做法應該係新女團出道

應該都要等Sf9 打埋歌先有消息

如果開返個個人IG or Twitter每日放下相
間唔中唱下cover
我可以慢慢等

想睇佢拍水著

恭喜你識咗個健全嘅韓仔

我係佢就會快啲叫佢一齊睇

肉體飯

canada plz

Hi-bye 左

阮小儀

肥秋icon有update
有冇人想睇

屌真係有

又係你話想睇

佢啲硬照呃得吓人

自拍靚咁多既

下尾表示

up緊 大家等多幾個鐘應該會見到有片出

萬一蚊人工既bibi人n ysl

大家要踴躍d sd彈幕

好型

萬一蚊人工點黎

唔理啦上啦

sr 唔記得關機，自爆
上個post條蘋果link有講

韓飯送？

佢阿媽成日影佢放上Ig

係

想送洗頭水

其實都係底薪+公演

冇公開 twitter成日有人放上去
但係blur左名

阿媽 居然冇private

個新女團舊年放放吓相就無咗回事

咁睇先覺得佢係15歲妹妹仔
Ddu du ddu du嗰陣覺得佢2x

今季都好多成熟型幼齒

囡控媽媽

唔知

山田自拍靚好多
但係佢呢期剪嘅頭就

下尾反差萌

原來自製片快審批好多

仲要等幾耐

唔太熟其實佢係邊位??

即刻FOLLOW先

唔記得係咪咁

見呢個名有D印象啦
之前冇啦啦出PO話前排佢有事果陣得阿珠安慰佢定咩果位

同暗串櫻花做戲

落堂先睇

Paruru好嘢嚟，鹽對應

辛苦哂!

無裴老師

好正

係咪唔記得FOLLOW咋

點解又會無端端用番公開ig follow人

可能用私人ac follow

裴櫻真係冇啦

仁美都follow返老師

見到都覺得攰

係囉
唔係玩慣private account架咩

今晚飛?

冇寫日期既？

咩節目嚟

召喚hi醬推

我都唔知點解冇咗日期
可能今日飛

睇佢team8個外景節目成日毒舌真係好正
集集佢都喊

唔識 pd48之後先開始追

唔係，之前呢種飛行預告都係冇日期
所以我就一直唔係好明

試下買一次咪明

真係好cutecute

佢呢個係廣告黎咩？

利申唔推

張GIF冇下面個蚊眼嘅

賣航班資料ma

唔會寫日期 寫咗好易知邊班機
佢哋點搵錢

原來係賣資料

唔係以為打嚟做咩

真係好靚

以為好似小道個d咁 撚人或者係真既

唔知po過未 中間那對好顯眼

再次見識到咩叫喊都可以好靚, 櫻花啊

仲有第三者清純,
雞蛋同權F又係兩公婆

但Nako喺福岡喎

福岡飛咪仲近

其實日韓兩頭飛唔算哂時間, 最哂時間係又要早到CHECK IN個D
如果佢地有架私人飛機就好

彩櫻

哦
原來係咁嘅
真係唔知
又學到野

仲要係咩髮型都世界級咁靚
廢柴屬性無得輸

廢柴即係唱唔得跳唔得？
好熟面口原來係拍重啟人生果個
因為套野嘅關係我覺得佢係一個好怪既人
劇入面 佢係一個超變態港女女友 仲比人殺埋

同埋出名鹽對應

唔唱得唔跳得
唔俾反應
HEA鳩 舞台上HEA 舞台下都HEA
握手會唔會同你交流 唔出咪唔出囉
親女兒特權階級

不過一切都俾PRR飯包裝成MY PACE

唔係要跑黎PD48 POST黎吹奏PRR下嘛

唔係呀
有個巴打SEND左PRR個TWEET話學韓文
咁岩先講起

其實睇你坐邊間airline 咩位
我班女坐開韓亞 businesses 位
成撚日last min先出現
例如5點起飛 佢哋4點3定4點半先到機場

會唔會chur左少少

sorry 左

咁當然啦 經理人已經幫佢哋寄哂行李
佢哋只需要落車比記者同我哋影相 再行去counter 對下passport 就9秒9去排crew條隊過海關 咁就完咗
仲有時間喺禁區9行

韓妹食家

Erii 動態po 左爐石IG?

未BLUR_____

佢同中指姬比我覺得中指姬好D

機票就識買business,比mb人工就咁少

Jyp算唔差啦
你睇下sm

都係嘅

JYP養女唔錯嘅,仔就

你應該有誤會
我班女家下JYP入面搵最多
個個變哂小富婆
好多Gucci

勇士字幕

今次紅起啦

仲要有logo

上youtube 俾ban 機會大唔大呢

大好多

mnet會捉

算係好事定壞事

諗緊截圖放上tweeter會唔會好受歡迎

緊係啦，銷量咁好，唔通mb又係得10%收入再分9分咩

連彩櫻都想拆埋數

對比一下 RV銷量都唔差 但分得果5%
SM

但sm出團一定紅喎
Sm當垃圾嘅fx都紅得起
只要聽聽話話努力做野就大把錢架啦

本身睇miyu畢業傷心到決定唔上
岩先手痕又禁入黎
好好彩見到

sulli

依個POST真係會搞到個人越追越膠㗎

花式fail

毒拎怪人系

test

係唔係咁就會炒車㗎

之前係咪好似話3大入面
JYP食水冇咁深
成員好似相對分得多D錢

之前有張圖係講主要幾間公司點分配
JYP Twice好多都55 64 46開 fatfat

殘體慎入

JYP已經叫幾好架啦,好多都有一半咁
SM當成員係狗咁

Sm海外分成多嘛好似有成78成

條片傳傳下俾韓國仔知道 起哂鋼都似

俾啲耐性

整愛國版囉 用個章遮住佢個樣

一係整12個都係嘈

我諗住都有1k views嘛

無時間唔學了,精神上支持

禁粒制要你學幾耐

sor 睇錯

唔洗頭成為大趨勢

長輩圖咁

打完highlight再禁又得 得左

屌

dvb

南泡狗口講一套，做一套

食撚屎啦

今日nako同miku唱卡拉ok
好想聽

已經連續幾個post都只睇總結嘅留名
多謝孟浩巴

SR? 夜D可以有片

中西 惠里係泰國了

唔係

18.9.11 g+
晚上好mikurin(￣(工)￣)
練了很長時間舞！
還要更加加油 多多練習！
有空的時候，久違的和nako醬一起去了卡拉OK！
很開心☺️
於是 16歲最後一天。
明天終於要迎來17歲了✨
17歲會有一個給大家的通知！
敬請期待！
工作很忙…
可能SNS有點少 請見諒！ ！
mikurinrin(￣(工)￣)

原來開緊 美久sr

好似少人過韓國接機

睇咗頭幾頁,變咗人際交流教學

大神又有新片

今日會更新那個
即係那個呀

睇錯中西里菜

岩岩開
美久會唔會拍好多寫真18歲之後

引以為鑑！！！！

希望大家放過小弟

最多以後唔亂貼圖

個個都估係更新game片

大家CAP圖

歡迎

update到#749，有冇人接個力，一陣想温書

COME ON

知唔知邊到會有中文字幕版

怕你地12點就開新po驚未整好

清純出道時 美波的飯拍

有時間打機拍到片剪到片咁犀利

過多陣睇下有無人整上去

係咪我錯覺
櫻成日講野都好似走走地音

特色黎

唔係,佢普通講野把聲都係咁震

返工中

泰國之行

MIKU SR D 日飯同韓飯開緊火,
日飯DIU韓國好嘈

算了，我遲啲做

惠里昅住份禮物
但人地送比中西

孟巴可以遲D UPDATE喎

美久d塔同moe唔同樣

生日塔?

惠里帶頸枕 隨時可睡覺

全部人都睇緊櫻條片唔得閒回po

除左第1頭10
就係咁死

算係咁 平時又唔係成日玩

櫻玩splatoon2 OK喎

fortnite 點睇都難玩啲

你岩
利申:我唔識玩

睇佢打到崩潰

HKT48 IZONE の宮脇咲良です！

唔知點解有啲un眼

對面同佢一齊跳起射
好搞笑

19:40

Un眼好過唔見左前面

你啱

諗起EVA 真治
之後殺尾2個下話而家既我好強

7:10

櫻花呀，你幾時先肯開showroom呀

佢一開
啲塔會唔會遮到個mon都見唔到

好耐冇見肥丸
唔知佢又肥咗幾多呢

開頭有講埋izone? 唔覺有嘅？

太耐冇理佢已經離家出走咗

本身有英文字幕 將佢轉成中文就得

係幾勁既 以為跳落去會俾人反殺

開踢矮子王!

櫻花抽到時間打機錄片？

3個鐘先殺得10個

有冇報細數

佢戰鬥民族黎 訓又訓得少 仲要兼顧埋打機唱歌跳舞

真真正正話畀你知咩叫冇時間.唔瞓咪得囉

已經冇哂頭髮

好高汁

日妝下尾 照殺！

21：10 殺崖下面條友幾型棍

我最期待的畫面

下尾好正

佢個樣

生無可戀

唔識聽都好自然睇曬成條片

估下邊個

尾哥?

上面先吹奏緊

尾哥

人地開局有槍佢得個斧頭咁嘅嘢緊係死
仲要走去啲人多地方

好想同櫻花打機

場場秒殺佢秒到佢發火

唔識玩fornite

巴你已經走火入魔了

好想比櫻指住黎發火

櫻花D aim lol
如果佢玩overwatch就正

仙女

慣

miku sr都多韓飯？

有一定關係，但最大關係都係生日前，如果聽日再開，肯定仲多塔

但係佢話聽日唔開

前幾日個ANN仲未有中字?

想俾櫻花打

佢都唔識嘅

次次都同對家跳射跳射

錫依到

點解會毫無違和感

佢只係跳, 唔左右左右郁 仲要aim腳

跳幾吓人哋即刻就你點跳shot gun爆頭啦

唉櫻花真係

好在佢唔係玩Pubg

佢已經玩得好好
唔好咁高要求啦

理想

現實

恨鐵不成鋼

好想操櫻花

唔知今條片過唔過到上次fortnight dance個view呢

唔知有冇old news到

i mean操佢打機打好d, 韓國有冇打機綜藝？

遲D好似周總咁參加比賽

有Game show遊戲樂樂 金希澈做
不過好似完左

希大同弘基
去過中國同周總打lol

之前有人po過㗎但冇down到唉

erii n爐石主

好膠

想問下惠理個性格係咪好似開朗左
另外好似又靚左

宜家先follow

center係咪MISA巴嚟

好似揾到了

又係邊個啊

中字

操b

笑死

多才多藝嘅misa巴

竟然未爆post

等ANN等到2046

啲彈幕大部分都係正體字

轉埋個灣就大直路啦

我都有打

有冇巴絲夾錢買洗頭水俾bb人

佢話自己有洗頭
但係咪用錯洗頭水

mina icon 得兩個姐

可能用開有矽果d

其實跳得幾好睇 除左misa 巴之外

大家係咪想拍返條 我幫手揸機

137

1.衛藤美彩大爆炸

2.毒撚性格點生活

3.琦玉電子出道預告

4.

5.櫻花合集

6.#374 hkt team h公演 自己揾

7.都唔知笑好定喊好

8.終於有啲上進心

9.猜猜我是誰

10.啊媽先係本體

11.

12.

13.

15.mola mola

16.人生既野

教你加密

17.miku showroom 過

18.唔講咁多

19.清純母女

20.進軍泰國

21.eri想要 但eri柒咗

22.叔。。。叔不行了

…………………………..

23.

殘巴製作gifss

24.必須睇，唔睇俾狗屌

25.

26.final version

頂唔到1分鐘熄左

左下角 大爆笑

呢隊好過手卷個隊

都話咗我係企後面果個

開po既幫我po ，訓了

#935就冇人

呢度有冇巴絲細過元英

留名等睇隔八個鐘先覆一個CM

禾金鏈duck13碎

報細10年

不過應該唔少巴絲細/同nako同年

me 12 only🙂

黑衫兩個幾勁
肥仔BALABABABA個下笑咗

今年升小六

升小一

岩岩升左小四

夜喇，去瞓喇

好pro

最後大直路
POST下舊圖推下

襯未入大直路post埋下尾先

過埋12點 就7歲喇 好緊張

啱啱讀K1
想問權F塊面嗰兩舊野係咩嚟

180906 ANN 進度100%
目前尚在審核中

勇士組好厲利

推爆先訓

穿3次後, 送比聽眾就正

如果直接用曹婦直拍既片再全程blur左佢咁仲好玩

嚇撚死

po住一半先

嚇死...

must like

有冇咁細膽

等多好耐

1.衛藤美彩大爆炸

2.毒撚性格點生活

3.琦玉電子出道預告

4.

5.櫻花合集

6.#374 hkt team h公演 自己揾

7.都唔知笑好定喊好

8.終於有啲上進心

9.猜猜我是誰

10.啊媽先係本體

11.

12.

13.

15.mola mola

16.人生既野

教你加密

17.miku showroom 過

18.唔講咁多

19.清純母女

20.進軍泰國

21.eri想要 但eri柒咗

22.叔。。。叔不行了

…………………………..

23.

殘巴製作gifss

24.必須睇，唔睇俾狗屌

25.

26. final version2 (字幕修正，但水印都係整唔到)

好靜

reset初日有中字更係睇左先
指原係咁提izone
izone=奈子

新POST叫咩名好

助下攻先

連登有勇士

直路

我最近俾 法定速度與優越感 洗咗腦 好好聽

1001

jagajagajagajagajagajaga

助攻

1000